新款狗車入緊機場

藍色，知唔知係咩車？

鋭武

裝甲車黎，速龍/反恐用

佢晏晝三四點已經係到
頭先出黎見佢入緊去